# Servicios, App 

App de dispositivos móviles para servicios

# Licencia

Todos los derechos reservados por
# Información

Desarrollado

# Pasos para la instalación

1. Instalar el programa git

2. Instalar el programa nodejs > V.6.9.1 

3. Instalar ionic framework 3 y cordova con el comando: 
	* npm install -g ionic
	*	git config --global url."https://".insteadOf git://

4. ejecutar ionic serve dentro del directorio

